講下今日賺蝕幾多

40k

賺少左走人

賺左40k又點

7k

me too

4k

買淡倉？

-30k

吉利重牛

係輸

一蚊

輸3k

+10K

-3k

-4k

-15k

+1k

-80000

-$300

-1.5m

3k...

輸5k左右掛

帳面180k

個本過百？內房重倉？

內房佔20%左右，但我高位入

即係仲未斬

吹水大會正式開始

未

未走都幾癲
內房跌左星期五已不是高位

吹水大會

領展

-44k
over all 有賺

-10K

帳面盈利-50%

屋企人今天仲叫我入碧桂園
好彩已經無晒子彈

唔係因為-10K 而-50% PROFIT

利申返個倉過百萬
成日無哂心機

-6k
80k倉，今日斬剩一半，聽日唔好彈返曬呀屌佢

贏谷輸縮，冇勢唔好由炒變長變長線投資啦

+2k

自問燈到仆街，唔敢炒
心態係長線投資

今日-40k
上星期五 -35k

輸15000 唔撈底賺1萬

內房冇走，大獲

-老綜

車走哂 +25k
賺少一半有多

你黑心到呢

-35k

好撚彩無入內房

-35K

但今年仲賺緊500K